1/10著乜有討論空間，咁旗呢？

舉萬國旗
舉赤納粹旗
Both 留名

自我留名先

呢筆債，佢哋一定要還。

投票啦bot

投票啦～

有乜旗舉乜旗
有支那旗拎去燒都得

呃正評不了

咁就both

留名

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

我驚又引狗出動⋯⋯

美國旗

所有支持民主自由既國家都係手足

代一位外國朋友出, 他看見香港的情況, 很想出一分力
黃色: 代表光復香港, 時代革命
藍色: 代表民主, 櫂力歸於人民
白色: 代表香港的合一, 不論男女, 不同背景, 職業, 年紀的香港人各盡己任, 在動亂的世代團結起來

🇺🇸

🇬🇧

🇩🇪

🇰🇷

🇯🇵

🏳️‍🌈

覺得未有定論既 起碼可以舉支純藍色旗
相信咩取向都好 同共產紅相反既寶藍色一定=香港

係都黑色啦

睇落好熟口面